到底呢個banner既用意係咩。

最近喺d村屋範圍成日見到呢個banner，總感覺係用黎搧動村民。

鄉黑冇屎痾

僭建唔可以投訴?

真係冇撚得頂囉